.TH VPN-SERVER-CERTIFICATE-LIST 8 "Januari 2015" vpn-server "Systeem Programma's"


.SH NAAM
vpn-server-certificate-list - toon een lijst met alle OpenVPN gebruiker certificaten




.SH SAMENVATTING
.B vpn-server-certificate-list
.I [optie]




.SH BESCHRIJVING
Toon een gesorteerde lijst met alle bekende OpenVPN gebruiker certificaten,
samen met de bijbehorende informatie.

.B --porcelain, -p
.RS
Toon de lijst in het eenvoudige formaat
.B naam=email=taalvoorkeur
.RE

.B --help, -h
.RS
De help tekst.
.RE




.SH BESTANDEN
.I /root/openvpn.CA/
.RS
De easy-rsa map met de server certificaten, gebruiker certificaten, lijst met
ingetrokken certificaten, etc.
.RE




.SH VEILIGHEIDSWAARSCHUWING
 ******************************************************************
 * VPN connectie informatie is vertrouwelijk: communiceer nooit   *
 * over deze informatie in een (onversleutelde) email of een in   *
 * ander onversleuteld medium.                                    *
 *                                                                *
 * Het in bezit hebben van de certificaten is voldoende voor een  *
 * derde partij om toegang te krijgen tot het netwerk dat         *
 * verbonden is met de VPN server, er is geen wachtwoord nodig!   *
 ******************************************************************




.SH BUGS
Geen bekende bugs.




.SH AUTEUR
Opgesteld door Ferry Huberts




.SH COPYRIGHT
Copyright © 2015 Pelagic.

Licentie GPLv2+: GNU GPL versie 2 of later
<http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html>.




.SH "ZIE OOK"
.BR vpn-server-certificate-build (8),
.BR vpn-server-certificate-change (8),
.BR vpn-server-certificate-revoke (8),
.BR vpn-server-certificate-send (8)
